{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64175&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포투데이펜션"
    },
    "text": "客室は、全世帯の人々が快適に滞在できるように、坪型別に広く設計されています。 特に全客室はオーシャンビューで済州海岸と海を美しく鑑賞することができます。 これは恋人、家族、または友達と一緒に済州のロマンを楽しむ時に特別な経験をプレゼントしてくれます。 周辺には観光客がよく訪れる名所がたくさん位置しています。 ノンジッムルは徒歩5分、イェレ生態体験館は徒歩7分、テディベアミュージアムは車で6分の距離にあります。 宿の入室時間は5時、退室時間は12時です。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能でバーベキュー施設も完備されています。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルをレンタルでき、時間は8時から2時までご利用いただけます。 宿泊中の雨天や冬季は屋外バーベキュー場をご利用いただけません。 最大人数を超えて入室する場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 宿泊先の都合により情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。 利用施設内の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は厳格に禁止され、発生した火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのように設計されていますか？",
            "answer": "全世帯の人々が快適に滞在できるように、坪型別に広く設計されています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を見ることができますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューで、済州海岸と海を美しく鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "ノンジッムル、イェレ生態体験館、テディベアミュージアムなどが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。駐車場やバーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭とグリルをレンタルすることができます。利用時間は8時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊先での特定の制約や禁止事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできず、客室内では肉類や天ぷら類、魚類などの調理はできません。また、ペットや未成年者の利用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンでは一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者は利用施設内での紛失や毀損に対して責任を持つ必要があります。また、火災危険物質の使用は厳禁であり、火災が発生した場合も利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 473
    }
}